The Rock巨石強森趕上班「徒手撕落大鐵門」 維修人員到場看廢鐵全嚇傻

好萊塢巨星巨石強森（Dwayne Johnson）本月初坦承確診新冠肺炎，但病毒沒有擊垮這個好萊塢最強壯的男人。日前他趕出門上工，卻發現由於暴風雨斷電，電動鐵閘門無法打開。巨石強森最後徒手將鐵門撕落，連維修人員都嚇到傻眼。

巨石強森日前在IG表示，儘管當天自己並不是最佳狀態，但「男人必須出門工作」，卻沒想到鐵閘門因為前一晚暴風雨斷電的關係，門無法打開而被困在家中，即使試過越過液壓系統，但仍無法順利開啟。巨石強森無奈之下，只好打電話向維修人員求助。

維修人員在電話中表示，需要45分鐘才能到場處理，但由於工作人員都已經在片場等候，巨石強森說：「我沒有45分鐘可以等待。」最後他徒手「撕開」黏在磚牆上的大鐵門，還切斷了鋼製液壓系統，把它們丟在草地上，巨石強森說：「這是我必須該做的。」

巨石強森說：「一個小時後，我的保安團隊和鐵門維修技術人員、焊工碰面，他們都露出了同樣的表情－難以置信且害怕。」事實上，巨石強森在「徒手撕鐵門」後就趕緊赴工，後續他的工作團隊拍下了這眾人傻眼的一刻，他也貼在Instagram上與粉絲分享。

巨石強森幽默地在文末再次強調：「這不是我的最佳狀態，只是我必須去工作，我想，我已經完全準備好上工了。」巨石強森在本月初才坦承確診新冠肺炎，妻子和2個女兒也都中鏢。他當時透露已經染疫一段時間，「一家人花了2至3周慢慢康復，現在已經沒有傳染力。」

▲巨石強森趕上班發現被關住，徒手把鐵門從磚牆撕落。（圖／翻攝自IG／therock）

▲巨石強森撕落的一對鐵門，而一扇就得兩個男人才搬得動。（圖／翻攝自IG／therock）

會唔會太勁

我地強國人斯開日本人啦

個閘側邊塊綠色地冇圍欄woh.....

連登仔話齋
「我都得啦屌」

支那人s徒手開鐵閘 分豬肉 不相伯仲啦

The Rock不值一提

大佬你爬過去咪得 係咪弱智㗎

下圖係工人搬緊個新既過去，遠點先係鐵閘位

佢有潛質做香港人
冇人可以阻到我返工

支那人：太易玩了

諗番起f and f 7最後個幕
佢反左車之後鬆兩鬆筋就生猛番

犯罪證據

佢手臂幾cm

當年力王應該揾佢拍

你唔係覺得佢係行路搭車返工呀
佢過到架車都過唔到啦

我有諗過 call 車囉

講真
咁既身形
牙如一拳ko啦！

頂 又玩

真 點數都屈死佢

他知道哭是沒有用的

下次個閘咁裝就得啦

想睇點拆

點解唔係爬過度閘？

下部戲可以加呢個情節啦

可能部車過唔到

成車架生人過到車過唔到都冇用

the rock 喎， 跑返去咪得

可能係用部車拉開個閘

你就強國人
我係香港人

痴撚線

可能佢操到爆閘而唔係真係個閘壞

反串唔係唔識呀

又係呢條撚屌

「我沒有45分鐘可以等待」
屌你好似拍電影咁啲對白

佢中左肺炎都冇變白肺又冇事咁
同連登仔講嘅同沙士一樣唔同手
一定係五毛PR公司

The Rock都咁鐘意返工

啲樹冧晒都擋唔住香港人返工 更何況區區一個鐵閘

濕濕碎啦

一拳一隻連登仔

你條jer個長度等如佢直徑

有資格做香港人

比盡米7

佢部部都過百萬點可以放門口

係o neal面前都變矮仔

Fast & Furious都係咁
一係就直接撞開個閘

km呀嘛？

都係721果班勁啲
成道閘起咗

其實唔難

點都要番工,真香港人

典型港豬look

the rock都要返工

點解唔爬過個閘

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

講真 有冇米6

其實有幾難 利用槓桿原理

The rock:咪撚阻住我返工

係呀
我日日托住架巴士行
識槓桿就得

之前狂野時速個主角仲話要同 rock隻揪嘅，依家仲揪唔揪

無片無公認人驗證,砌兩張圖講乜都得啦

佢個度call車都應該有排等你估全世界都好似香港咁撚方便？

係掛 我又唔知佢住邊 維修都可以45分鐘到 叫車一般仲快掛 我思路係咁

Google咗，斷估咁大size嘅屋嘅地方應該唔可以幾分鐘call到uber

Ok

easy job

我地黃種狗永遠唔會去到個個位

你真係好識尊重別人

巨石強森 呢個譯名好on9

要楂車點由草地剷出去...

Rock都撕爛埋

應該都係四十五，除非佢鄰居係

開車撞開啦，on9，你唔會以為佢去等巴士gwa

喪屍片真人版

有畫面

兒登真係太多恐懼

佢都得

垃圾 有肺炎仲返工

好似Shaw and Hobbs似層相識

問得出呢個問題應該無出去外國

鳩到 fast n furious越後越爛

好撚煩 柒左就認啦
人地撕開大鐵門1分鐘唔洗就走得啦
CALL你老母車咩 1分鐘CALL車個電話都未撚打完啦

呢張圖真心好震撼

連The Rock 都想做香港人

The rock都要趕返工

肺炎仲返乜9工?? 正仆街

估唔到咁孱弱都可以徒手爆鐵門

巨石強森撕落的一對鐵門，而一扇就得兩個男人才搬得動

又話武肺會得返1成……

Sor囉窮嘛

笑死

刃牙 斯別克

人地The Rock係唔想成條crew等佢一個先咁心急
呢條港豬算吧啦

9up下帶出the rock手臂好粗
定係你話我唔尊重the rock

有乜問題？哈哈

貧窮限制想像

真

喺強國，哄搶可謂無處不在......

賤種

其實佢個動作應該係雙手同單手無咩分別甚至雙手衰過單手，呢D咁重既野都係一隻手拉住然後成個身用力拉。

咩撚野嚇傻,台灣D用語真係ON撚9
咁班人係唔係送哂入精神醫院?

手臂真係有ONEAL咁粗

會唔會太細啊？香港人平均得12CM咋喎！
健身佬入門都13CM啦，呢D大粒野座低17CM起，阿諾過20CM係黑人條野長度喎。

SORRY睇漏你講直徑，需然一般人起手都有12CM，估計呢D大粒野都有15CM

抬架車過對面

不是我的最佳狀態, 卻徙手撕落大鐵門
出鐵門間公司仆街了, 防了汽車, 防不了肌肉型爆竊者

車閘 電動臂

我撕開日本妹嘅衫